可唔可以唔好屌葵芳

我想講今日一直都冇講過義士可以釋放
連登號召大家出去葵涌警署
大概去到8-9點多有人（此人應該係區議員，我見唔到樣）攞大聲公傳達葵涌警署內既義士可以用1000蚊保釋（位置係葵涌警署正門外）
之後聲援既市民希望留守至所以義士獲釋，所以先唔走，因為大家都信唔過班狗，驚佢地反口，而唔系磨，想衝！
我發夢仲見到啲警狗係閘內噴辣蟹
有發遊者食到應一應

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

其實任何義士都無人屌佢哋
佢哋散只不過係擔心佢地
我敢肯定連登九成九人都係支持義士
剩低百分之一係三毛

只會屌黑警

真心問一句
咁佢一路唔放，你地係咪搭帳蓬訓街？

真係擔心佢地冇車或者被圍捕，所以先咁講
今日狗已經打左，義士聲援左，唔好再有手足比狗咬啊今日

邊有人屌葵芳

不分化 不割席 大家目標一致